\documentclass[12pt,a4paper,notitlepage]{article}
\usepackage{cmap}

%%% language, font, encoding
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

%%% pagesize
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm,nohead,nofoot]{geometry}

%%% line spacing and indentation
\usepackage[doublespacing]{setspace}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\vfill

\begin{center}
\textbf{Заявление}\\
\textit{<<Воронежской общественной организации исследователей искусственного интеллекта>>}\\
\textbf{об этических вопросах использования беспилотного транспорта}
\end{center}

\par На заседании № <<$\underset{\text{номер заседания}}{\rule{2cm}{0.25pt}}$>>
от <<$\underset{\text{дата заседания}}{\rule{2cm}{0.25pt}}$>>
были рассмотрены этические проблемы возникающие при эксплуатации беспилотного
транспорта.
Ряд аспектов применения БП вызывает определенные опасения. В частности использование
сверточных нейронных сетей как инструмент распознавания дорожной обстановки.
Сейчас известен ряд атак (adversarial attacks), которые приводят нейронные
сети свёрточного типа к существенному повышению ошибок правильного распознавания.
Считаем, что использование свёрточных сетей преждевременно в современном беспилотном
транспорте. Призываем разработчиков искусственного интеллекта в области
беспилотного транспорта обратить внимание на данную проблему. Так-же обращаем внимание,
что существует ряд разработок нейронных сетей (например капсульные сети),
в которых преодолен данный недостаток.

Подписи:
\end{document}
